南亞勇士好波，道德撚收皮

南亞人:你地班香港人無用㗎!

唔知攬住個光環做乜9
你就算想攬光環
就位比人打一下唔傷既
拍到片有證據，好心就避啦
其他花生友就一齊捉住打人既垃圾報警啦
啞忍只會令施虐者變本加厲
連南亞人都勇敢過你班友